［集中Live] 西灣河現場

1058 開左今日第三輪TG

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）